有無銀行巴打

想問下轉bank意見

純美資得一間

大新點睇